csl/smt 轉台plan 有10gb 就最正

原本3台就完約

請Telegram : pyt000

Thx

用緊Smartone 16GB $274

電話16 gb???

16GB Data

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

Cmhk 248 12Gb

4g? 求詳細

人地講緊16 gb wo,你有冇？

啱啱同SMT retention 傾完
比呢個16GB offer
6GB $238+$18, +$128 10GB data 30個月
ttl: $384 屌都係好貴

巴打有冇sales 介紹
我7月尾先到期
Thanks